[[[突發]]] 大馬路出左催淚彈!!! 警狗準備清場

BE WATER

push！

push

去集中貼

單一消息好易沉

多謝

PUSH

屌戇鳩 本身都預左最遲6點幾走 夾硬迫人走 唔放唔安落

行街都tear gas
嗰日西鐵又唔見你班撚屌咁快到
仲過為法治而戰

屌晒你地老母呀，死黑警

克盡你老味責